# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?

const promis = new Promise((resolve, reject) => {}

2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?

В стек вызовов начнут по очереди загружаться функции из Callback queue (если конечно они там есть)

3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?

для запуска асинхронной функции необходимо что бы стек вызовов опустел

## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.